次次經過青衣城 就諗起笑傲江湖

我係咪好無聊?

其實關乜撚野事

余滄海深處埋藏著遺珠

青城派 青城四秀